南華早報: 人大常委有意讓全體現屆立法會議員續任一年

《南華早報》報導指，中国政府有意讓全體現屆立法會議員（包括被取消參選資格的公民黨三人及會計界梁繼昌）續任一年，但仍會有特定程序，如簽署確認書或宣誓。

人大常委將於星期二通過有關決議並發出指示。消息人士形容決定是基於林鄭月娥及溫和親中派的意見。

同一會議亦有討論《国旗法》及《国徽法》的修訂，包括明文禁止倒掛国旗等行為。由於屬《基本法》附件三法律，人大常委通過修訂案後，香港亦須就本地的《国旗及国徽條例》作相應調整。

相關報導 ()

#香港新聞

泛民又可以內鬥+分化

唔好縮呀

食屎啦支那你而家黎縮

唔加速啦？

一個字, 垃圾

咪撚縮呀屌你老母

簽署確認書或宣誓

即係有閘

好尷尬喎

仲以為佢俾埋梁游返立法會

即係冇縮過

支那共匪搞咩都係柒架啦

咁都放心啲

唔好啦 我想你淨係比共派走狗入去

邊個仲會簽

重有人理個垃法會咩？

支持泛民總辭
希望你地同香港人企埋一齊

要簽咪即係DQ公民袋 當堂放心哂

基於林鄭月娥及溫和親中派的意見。

OMDB: 議會極重要
忍辱負重
守住

做乜減速呀

唔係縮呀

等睇dq架喎

反對派唔係唔做佢呀

戰狼藍絲：屌，竟然縮？

佢DQ硬

攪錯呀，縮？！
我要華記、黑超哥做議員呀

即係選舉主任dq 錯人啦
人大都話可以做議員

公民黨四子請告選擇主任公職人員失當

係時候總辭

宜家淆底已經無用，DQ又DQ過，取消又取消咗

屌你老未 好撚失望啊真係

屌你老母，縮鳩就出英文
鳩吠就出中文

唔撚跟佢玩最好
泛民次撚次俾支那帶住行真係好on9
希望今次識做

我想睇沒有沒有沒有通過呀

縮乜9？一於保皇黨班濕9全部變做永久自動連任，唔想做由中央指名接任。其他全部DQ由中央直接任命。雜種你唔係驚ar?玩大佢，睇下到時邊個死全家

屌你老母！DQ 埋嗰四個啦！要加速呀！

咁都定d

古語有云：一啖沙糖一啖屎

屌你支那唔係縮啊
DQ曬自己委任咪得

正常,踢返個波去泛民度
比我就入去繼續玩野

快d去藍屍度吹風等佢地向保皇政府施壓
冇乜理由郭榮鏗拖內會拖半年又見pence仲可以做議員

Dq晒佢地啦，國家要dq邊個就邊個

垃圾。淆底獸。

一年香港未夠穩定！一百年啦！

俾我係泛民就總辭
睇下係咪繼續委任入去

縮咩呀！

開緊200 突然剎到20

好無癮喎

應該唔好簽確認書
搞屎棍呀拿

Big雲又可以一齊衝

一向都係得幾個建制放風d 西選方案， 次次都係咁
就係要做到個局面係班飯民自己唔玩

全體續任都叫縮？樓上成班人會唔會搞錯左？
魯迅講得啱，中國人真係愛節衷

即係簽咗衰仔紙就被承認議員資格？
咁點解選舉主任又dq佢？
如果公文袋拎住呢件事做judicial review,話人大決定證明左公文袋愛国愛党，咁dq又有乜法律依據

我覺得呢單嘢有排食花生

委任咪得囉 曬撚哂大家時間
又要浪費錢係度整色整水

咁先好睇

啲pr又出曬黎

淆底呀你老母支那畜

然後又dq你又loop

人地何妖 力薦左幾件雜種狗閪等入立會
支那唔係縮沙唔比班賤種入呀嘛？

認同
唔好俾港共減速

成個政府加個中聯辦無人識寫個「醜」字
屌你DQ玩當無講過啊

總辭啦

比番個九月選舉我呀

當比 梁實會做 游b實say no

DQ主任又有工開

咪係囉我等睇大波man入去架

又要宣誓同簽確認書，宣完/簽完先話你「我相信你唔係真誠擁護」再DQ你，有咩分別？

Dq完又叫你翻黎
再唔簽又dq多次？

唔同subject 效果唔同

都戇撚鳩

渣架

即係冇縮 加速

個閪人譚耀宗之前上大鳴大放講到好撚矛盾咁㗎喎

嗰頭DQ完呢頭又比佢哋續任

如果dq完又承認新嘅確認書同埋宣誓
等於直接承認操縱選舉

永續立法會時代

唔好停呀喂

五眼聯盟等緊刁大大下呢一著

成班坐住個腦啊

泛民識玩就根本一話delay 到出年先強就好即刻總辭啦，仲繼續份小丑同港共做戲。
淨係識比港共牽住個鼻走。

根本你一開始話總辭就比返個波政府話我唔讚同取消9月選舉，我哋而家唔同你玩

好失望
應該成立臨立會 委任晒啲親共派入去先啱架嘛

我要加速

假民主 留唔留都一鳩樣
又係中共玩L晒

十雞野一個月

屆屆立法會都要宣誓㗎啦

屌你老母又縮

垃圾！

Independent

DQ做吓樣

彈出又彈入

所以咪要總辭囉，點解要配合港共？佢鐘意比你選就選, dq 你就dq你？泛民真係一啲專嚴都無。

港共就係要你班小丑同佢做戲。

十萬一個月，你比佢？
有排分化同嘈

依一局支共行返正常棋

咪撚簽

最好就總辭先，快過對家，一齊發表廣場宣言話要對抗中共，爭取香港獨立，民主同自治

$$ 啊師兄

笠水？

總辭啦 簽乜鳩

加速啦

討論呢D係廢既
因為無論你係議會做D乜, 都係零影響力
拗呢D係浪費時間
你仲講緊呢D 話題, 所以香港咪冇得救囉

佢地唔總辭根本就係建制，係幫港共扮演”反對派”呢個角色，唔好比立法會變人大。但權就乜撚都無

而家先嚟縮 人大常委正廢柴

既然都係廢，零影響力，點解唔總辭？

知道玩大左比國際圍攻就縮？
DQ左嘅人點可以繼續做議員呀？咪撚縮呀！

冇討論價值

因為資源
你想知飯民班撚屌點諗

你去睇城寨，星期五個節目，成個節目都係泛民放風節目
唔想總辭，話資源好重要啊
話資源可以比街坊啊，鞏固支持ＷＯＷ

叫人唔好道德綁架佢地啊，話依個策略啊

到時D100 + 城寨 一齊吹風，兄弟爬山各自努力
年青人又比人割席啦

唔總辭立即當班柒頭係共碟

縮左啦 垃圾

成班都垃圾，香港攪成咁佢地仲衰過建制。
建制最起碼擺到明仆街，泛民係幫佢地做呢場戲嘅仆街

覆水難收呀支共

泛民總辭攬炒
然後是9但啦

屌

成十幾萬一個月㗎喎，泛民捨唔捨得㗎

虫泰

接受，續任完然後即刻總辭

唔接受任命一年咪得囉

咪撚縮呀屌你老母，制裁係會繼續嚟

好似話如果唔肯留任做多年，以後都唔畀你再選。

仲估計會全部由建制出入，其實如果佢咁玩一樣得，依家一出國安法基本上屈機，最多上網鳩屌，加大制裁，林奠繼續笑著活下去。

我反對！一定要DQ所有泛民！

慘在依班垃圾的支持者係40打上的支持者好多
真係香港的大多數

本土年輕得2成支持者，泛民最小手握3成同中產支持者多
上星期五個節目講人地總辭之後反對黨入唔返議會的歷史講我就知依班仆街唔會總辭

話咩會做成當地人依賴執政黨生活
講撚到佢地班人可以左右政府咁
區議會我都支持依個理由，垃圾會真的不了
因為區會真係地方工作為主

講黎講去就係唔肯放棄自己手上的資源同議員的地位

將尊嚴壓係國際 守黎無意思架泛民

白頭佬最大贏家

1.Dq現任議員
2.否決現任議員未來選舉資格，再直接委任議員一年，之後再否決未來選舉資格

好似兩種選擇都有位俾反華外國勢力興風作浪，算唔算拿石頭㧜腳

如果係咁，中国行咗步好棋……民主同本土派一定會因此而分裂

香港所以咪破唔到局囉，你入去又乜都做唔撚到。
國歌法，國安法照過，23條又可以過。我真係唔知泛民留係度仲可以做乜，除左幫港共小議會小丑，證明比國際睇議會仲有反對派。

但呢個反對派係廢㗎！乜撚都阻止唔到㗎

有冇搞錯呀

根本呢一年議會係廢撚左總辭罷啦

簽你老母

最唔鐘意聽星期五個節目
聽curry fan係到扮專家

2）絕對係矛盾、自打嘴巴。

但老共嘅思維就係咁幼稚：以為同國際講我已經比現任議員做多一年，已經係讓哂步，比足面你地，你哋咪繼續搞我，見好就收啦⋯⋯

到呢一刻佢哋仲唔明白西方世界根本唔會接受你所謂嘅「底線思維」，而家人地係莊你係閒，連依樣野佢哋都未搞得清。

議會戰線 不可放棄
兄弟爬山 各自努力
Yeah 我地又守住香港民主最後一條線
比人掉走，香港民主最黑暗一日，同先超雄好堅持，大家比Ｄ掌聲超雄

但其實香港無民主過

係
民主派照參加實比人屌死

陳凱欣點計先?如果上訴失敗仲有冇得做?

屌那星 支共扭夠屎忽花未
比d勇氣 踩盡油 全速去啦

我基本上星期５會聽
因為真係知泛民班人諗咩

星期１就係軍師出黎吹風用
星期２個個就比較好Ｄ，會討論下國際野，不過多數都係錯

范國威:(點頭)啱！

超雄真係小丑中嘅小丑，早幾個月得佢一係係議會鳩叫，比成班建制笑，仲要比嗰個女人問佢要唔要水。

呢啲就係泛民

縮呀？你哋唔係好惡嫁咩？

佢估美國個d已經錯撚哂
算好聽d係星期二 聽佢同曹總鳩up
星期五真心唔想聽
記得有晚係最urgent應該係健康碼
佢地成晚講議會抗爭 聽到屌出聲

我個時興個火屎
但個時大家都想試３５＋，我又理解
所以個時唔會太屌泛民，唔想成個風向都係互屌

依家比人DQ 12個仲要走返入去，我就唔會再留口
因為知道班人根本唔會變

一係今年9月選，一係總辭

星期二係有時聽落幾好笑
同埋終於放返大個觀點，討論全球局勢，雖然9成個方向都係估錯

唯一好處就係識佐好多唔同歷史
因為佢地成日會用以前的獨裁國家改革做引論

華記：又話受我玩

即係選擇主任DQ錯咗？選擇主任無錯點解又可以重新做一年？邏輯性喺邊？

因為不嬲任性開

細路仔玩泥沙

我反而覺得民主派總辭而效果不如預期，分裂得仲勁……

老實講，本土派講總辭講得輕鬆，但佢哋喺區議會連民政署玩杯葛都冇成功嘅應對方案……我預期就算民主派總辭，過一段短時間本土派一定忍唔住口又搵第二樣嘢嚟屌傳統民主派

支共講邏輯?

btw 小心支式中文
邏輯性喺邊？

唔得，點可以呀，一定要成立一個全建制派同熱狗嘅立法會先可以確保到國家安全個wow。

只能咁講：一個淨係識得家暴、對老婆小朋友毒打嘅廢柴，突然間要佢打國際線大佬，佢先發現原來自己咁垃圾，不知所措。

其實咁先最醒
民主派唔做既話佢地就更輕鬆
民主派做就成功分化
所以應該學對家無論最後決定係點都要死攬

唔撚係縮啊

如果泛民出任多一年，即係同意港共唔選立法會！同意不按基本法選立法會，撈多一年油水先再俾港共DQ

有無咁白痴呀！如果泛民真係咁，下次我直接全選保皇黨算，唔撚要民主要錢算撚數喇

係小數人屌頂多數人屌的問題
你跟佢玩，佢地比大多數人屌係正常

因為本來民意授權就係得四年，第五年個權係支共比的
咁即係認同支共干擾香港立法會個權啦

仲要佢地真係社會大多數，到時真係被代表啦

所以對家決定做得好岩
佢地就係要呢啲反應

佢地唔碌返入去就唔會有依種反應

咁有三個位冇人？唔駛選過？

如果佢地唔拒絕但陣唔出席任何會議會唔會流會？

因為佢地都只可以用以前歷史去推斷將來局勢
但依家有總加速師 真係聽下就算

佢會話補選交返比特區政府決定，之後特區政府決定繼續空缺個３個位

跟基本法任期已完成！參與臨時立法會就係同意非法行為

看守議會係無中生有，應該繼續推動如期選舉，唔承認所謂看守議會，反正宜家暴政嘜嘢都會過，
連推遲選舉都唔經議會批准，唔使講嘜嘢否決權。

咁如果唔表態
但唔出席所有會議
算唔算
覺得佢地會為錢

國安法同dq 議員，內會選主席事件，取消9月選舉有無關鍵一席呀？根本藉口，而家港共要過乜就過乜。

錢梗係要照袋 人唔好去 我接受到 底線係人唔好去

根本只得兩條路，一係9月選，一係總辭。

但咁樣會唔會流會
如果會我接受到
反正啲錢唔拎都係拎黎大白象

只不過係再一次係舊屎上面放一張白紙做樣

選舉延期向來係大是大非，外國推遲選舉，係經過議會絕對多數通過批准，根本唔會緊急狀態推遲選舉。

唔係錢嘅問題，係要話比國際聽，立法錢已經係大大。黎緊一年所以法案都全票通過係比錢更重要

爭取時間 想侵輸大選

所以咪話减泛民仲係度講話守住關鍵一席，聽到都想講粗口

杯葛所有會議都會全票通過
同埋問題佢地可能為錢
所以問下可行性

為萬年國會鋪路，此風不可長

會唔會第二日美國話邊個入臨時立法會就制裁邊個

呢啲唔係縮，係睇死班泛民肯同佢玩，而國際又少左個藉口

絕對係唔如期選，就唔承認所謂看守議會，絕不參與，
暴政俾你參與，只係利用作宣傳有合法性，今次可以睇倒仲有幾多個湯渣嘩。

是但啦 一國一制

五眼見到泛民入去做多一年即刻取消制裁似

譚尿宗出黎講句嘢啦

本來都唔會選到

有國安法拉布都犯法！仲做？嗰十幾萬月薪咁吸引咪留俾馮檢基之流囉

其實係點都要星期二先知

話來就來
話走就走
好笑dllm

全面加速

其實唔會 佢哋啱啱出咗joint statement 警告支那要9月選加恢復所有被DQ人士參選資格 一早知泛民隆嘢

Dllm 又縮..我要攬炒

未必，未有定案，
因為俾DQ咗嘅繼續做落去，即係連人大都唔支持選舉主任嘅DQ理據，對選舉主任代替專政DQ有影響。

SCMP講咗話有確認書 依777性格 佢點會跪呀

根本全體續一年都係唔合法

確認書同DQ係兩回事，就算無DQ都要簽，
DQ即係選舉主任聲稱有關人士唔夠愛黨，係連簽確認書嘅機會都無。

泛民縮的話 以後就係民建聯嘅世界
香港從此再冇泛民

緊急法取消選舉係非法。

一 定不得補選任何空缺
辭職的席位將會空出
或者由...任命